2017年邊幾套戲係你最鐘意！

一念無明
喜歡。你
目擊者
Baby Driver 寶貝神車手
大佛普拉斯
Coco 玩轉極樂園

大娛樂家

La la land

心中十大

Baby driver
wind river
男女單打戰
大佛普拉斯
相愛相親
沉默
槍狂帝國
夢鹿情緣
a ghost story
一念無明

唔計本應2016年上既
情繫海邊之城
lalaland
moonlight

la la land
moonlight
miss sloane
manchester by the sea
get out
wonder woman
the man called ove
dunkirk
dangal
wonder
the greatest showman

推

La la land
Blade runner 2049

帝一之國

John Wick 2

講漏左

taxi driver

logan

a man called ove

Captain Fantastic
Baby driver

wonder woman
logan
thor3: ragnarok
john wick 2
hitman’s bodyguard
kingsman: golden circle

Dunkirk
Wonder Woman
Thor 3
Kingsman 2
Jumanji

爆谷戲

大佛

謎情日記
鄧寇克大行動
神奇女俠
沈默
血觀音
空手道

外語：
帝一之國
逆權司機
玩謝大作家
打死不離三父女

It
Get out
Tangal
Lala land
Coco

A Ghost Story

仲有The greatest showman

其實仲有好多好戲同帶message, 感動既戲
例如: Coco, 解憂雜貨店, 逆權司機, Baby Driver... 但談唔上鍾意

正義聯盟

The greatest showman 實在太overrated
聽歌睇舞是ok
但劇情 認真水過鴨背

🎉🎉🎉🎉🍺🍺🍺🍺

地厚天高